維機解任6/3/18 2200 破解BIO4 SPEED RUN(目標2:15:00)

開台時間: 2200-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水